如果地鐵撞車 係撞個下跳起係咪就會無事？

撞得仲甘

你個人會飛前，撞向前面既野，就好似你企係行緊高速公路既巴士車頂，撞落天橋咁甘

墜機先係
地鐵撞車要向後跳

係

大前提係你要知架車幾時對撞，分秒不差

要即刻向後跑，之後撞嗰一刻就跳起，假如你速度夠快就冇事

你會比架車既速度影響左咖
等於架地鐵將你向前拋 再接返你
而唔係你可以直上直落

當你平時搭地鐵有ABC三個位
你係B位跳 都唔會去到C位

中學讀好d physics唔該 會救你一命